Q: How can I reset my password?
A: Click on Forgot Password on the login page and follow the instructions.

Q: What is your return policy?
A: You can return any product within 30 days of purchase.

Q: How to contact support?
A: Email us at support@example.com or call 123-456-7890.

Q: How can I track my order?
A: Go to “My Orders” section in your account and click on “Track Order”.

Q: Do you offer international shipping?
A: Yes, we ship to most countries worldwide.

Q: Can I change my delivery address after placing an order?
A: Yes, contact our support team within 24 hours of placing the order.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept credit/debit cards, UPI, and PayPal.

Q: Is there any warranty on products?
A: Yes, most products come with a 1-year manufacturer warranty.

Q: How can I cancel my order?
A: Go to “My Orders” and click on “Cancel” before it is shipped.

Q: Do you offer cash on delivery (COD)?
A: Yes, COD is available in select locations.

Q: Do you have a mobile app?
A: Yes, download our app from the App Store or Google Play.

Q: Can I save my payment details for future orders?
A: Yes, you can securely save your details in your account settings.

Q: Do you provide gift wrapping?
A: Yes, gift wrapping is available at checkout for an extra fee.

Q: How do I subscribe/unsubscribe from the newsletter?
A: You can manage your subscription in your account settings.

Q: What happens if my order is delayed?
A: Our team will notify you and provide a new estimated delivery date.

